Peach Framework
===============

Фреймворк c хорошо продуманной архитектурой клиентской и серверной стороны. Гибкая архитектура позволяет
использовать фреймворк для создания сайтов любой сложности. Фреймворк написан в парадигме
Single Page Application, при этом он оптимизирован для seo - все ссылки являются постоянными.
